有冇遊戲可以超越 '生化奇兵：無限之城' ?

生化奇兵：無限之城 出左咁多年, 劇情,系統同畫面真係冇得輸, 加埋DLC 實實在在完美同符合到無限個主題, 打爆4次依然覺得經典。

另一個遊戲是大神,日本出依個遊戲真係良心價同作品，依一個遊戲可以稱為藝術品。兩個遊戲玩落都好舒服同好靚。值得推介!

係連登冇野可以超越witcher3

bioshock系列真係好撚好玩 三隻都白金哂

一二太陰沉，記得有個人講BIOSHOCK 3唔係一個遊戲，係一個人性的故事,第三代隔左咁耐，都係咁出色

witcher3 我都有打爆，但都推介大家玩一玩bioshock

bioshock 3 個女角同場景到好掂

冇中文已經冇玩既價值

GTA?

有關係監獄 禁完個制轉身有隻怪 嚇撚到我仆街

?

pS+上個月送爆左了

Ps plus今個月免費送bioshock collection
啱啱開始玩緊第一集
隻game用好多錄音去交代個故事
本身自己英文唔係好
投入感真係差啲

大神衰冇中文
不過真係藝術性強嘅好game

nier automata?

玩到最尾就來喊出來，啲音樂真心正到撲街，手機list永遠有個幾首

「當代神級」
人中之龍0
Bloodborne
Bioshock Infinite
Zelda : BOTW
The Witcher 3
Red Dead Redemption 2
Nier : Automata

PS :我玩過又一時諗起既，唔知有冇漏

有

天空城真係好靚
前幾日玩返 2013的遊戲仲係好靚
用4k mon玩仲好正

都幾好玩
但無限之城中學玩完到依家都忘記唔到
得閒就玩

頭兩代根本恐怖遊戲
第三代後期又有返一代果種陰森

慢慢玩
玩熟個水管遊戲
頭兩代係難過第三代好多

要用民間漢化
大神可以叫做藝術品遊戲
畫風正系統好
好重手日文化同幾得意

頭兩集直頭要較easy玩 隻big daddy好恐怖

連登得隻狼同巫師3

撲街？

玩左2次
個故事真係好正
好鐘意elizabeth
bring us the girl and wipe the dept

"brooker, are you afraid of god"
"no, i am afraid of you"

仲有首"will the circle be unbroken"
我真係狂煲

小弟中文詞彙唔好，係好撚正

第一次玩 已經俾天空之城吸引住 到後期跌返去水底個種反差

Biohazard Operation Wuhan City

elizabeth

第一二集販賣機d笑聲勁恐怖
俾佢嚇到瀨屎

我一玩biosuck就會頭痛

劇情加景色
真係慢慢行同聽聽d錄音
射擊其次

第三代困難都打得爆
頭兩代困難打唔店
頭兩代資源少

隻狼睇人玩好d
巫師三都唔錯
無限之城好好地咁講左平行時空依樣野

玩左海葬？

天空之城係其他遊戲比唔到我果種感覺
係空中飛黎飛去

D怪成班痴線佬

玩左，但英文唔太好
唔太睇得明個故事

要慢慢玩
玩開射擊遊戲應該一星期都爆到慢慢玩

海葬有中文
其實個dlc先係成game終極結局
同埋解釋返第一代的起源
海葬個女主就係第三代主線個女主
雖然個結局

呢隻game講緊社會的體制 點先會創造到真正的烏托邦
所以講深度冇一隻game及得上

系列完整度又係完美 1同3首尾呼應相連
好彩第一集一黎就玩到good ending 所以玩到infinity dlc結局真係幾乎喊出黎

玩過咁多game witcher同佢印象最深刻

lf2
一班男同學，學校小息圖書館忍住細細聲玩
呢種快樂真係畢生難忘

呵！

生化奇兵尾燈都見唔到
gta sa加gta sa samp啦

巴哈有個評論寫得好好，個故事可以比人反省人類既歷史齷齪既一面

論遊戲性大把game超越啦

Okami堅正。玩四五十粒鐘完全唔悶。

柏德之門2

知音人

我推薦果兩隻係藝術作品遊戲

玩緊3？
耐心d玩
劇情中段會開始失控

第2集應該最易玩，
第一集要白金真係好難，出cheat先白到
第三集玩1999mode卡左係老母個到勁耐

玩困難佢老母果到好難打
玩困難第一代頭幾關都過到
射幾下就死

後尾上網睇片學人打老母開場前set好火魔陣加爆頭快殺先過到

唔好當速食遊戲
慢慢欣賞景色海報同對話
1 2 代重玩性低 3唔錯
3代由劇情帶領先好玩

反而鍾意頭兩集個氣氛同故事多D，癲起上嚟又好有人性

好想佢繼續出續作，難得有大作出三集，三集都係正到仆街，都唔知玩左幾多次

個人極推ALAN WAKE
有劇情之餘仲有遊戲性
好似睇緊美劇咁

Infinite 原來個設計可以

希望男女主起埋一齊
當然係唔知情既情況下

Batman Arkham系列都夠資格上榜.

個故事, 氣氛同埋果種五六十年代美術風格都好獨特.

第三代我打左好耐先過到.... 成日盪失路

不過我覺得佢個結局收唔番.

利申: 冇玩DLC

美術設計固然好有日本特色, Okami個遊戲性都好高, 用筆劃出招同魔法個玩法在當時真係好新鮮.
D 配樂都好正, 我最鍾意呢首

當時ps2黎講創意爆棚

幾年前失業果段時間玩晒三集

there's always a lighthouse

自己google 下
原設計prototype 正過final product 好多

要按n
地圖其實好細

上年steam買完 都唔覺係ps2作品

遲d好似有4

無限個美術設計真係好正 一開頭上到去洗禮已經好震撼 目前為止都未有第二隻驚比到同樣體驗我
btw第一集好陰森恐怖搞到唔敢玩

dead space lo

第三集我有慢慢睇D 海報同埋D 場景, 個世界觀係好正
但係玩到救咗條女出黎, 去咗個海灘之後坐LIFT 發現條女有超能力可以開PORTAL 見到法國
玩到嗰度好撚迷失, 太多問題, 完全唔知隻GAME 個故事係點
之後停咗

最尾會講番清楚
最正係爆左機之後上網睇埋人地d推論，真心痴線

不妨去 wiki睇一睇故事前段, recap下, 玩落會有趣味d

其實你如果頂到開頭, 後尾來來去去都唔會太得人驚.
我連biohazard都驚得濟玩唔掂, 但呢隻我都頂到. 呢隻係好野來的, 建議你再試下. 一係就個mon較光D.... 同埋開easy, 會冇咁驚

唔玩1 2集直接玩infinite有無影響

玩到最後....其實有D影響.
真係唔想玩1,2就至少睇wiki個故事.

之前都有諗過上網睇少少劇情, 但又驚畀人劇透
一我有玩爆, 知個ENDING
齋上WIKI睇返1, 2 故事會唔會穿左大橋?

留名先，岩岩爆左Bioshock 1，故事真係幾正
但係個final boss太撚廢

係咪支那人想聽支那配音

d ammo儲得多就唔恐怖 一排60發反機械步槍彈夠殺1隻elite big daddy

被動技裝近戰放電

想問一共有幾多個DLC ?

1同2冇，但steam 有中文補丁可以用，玩完3 即刻玩返1同2

起下底都知大陸仔黎

你會慢慢發現個女仔點解會俾人困住座塔到
當然你唔可以當call of duty冇劇情咁玩
後面先會發女主點解有超能力同堆同男主係咩關係
我建議玩埋佢先
隻game要用少少腦力理解個劇情
未打爆唔建議睇網上劇情

Nier係用低成本造出佳作嘅典範
但論完成度差人九條街

嚴格黎講兩隻dlc ，上下集

仲要耐心執垃圾

因為自己冇左超能力而死

一播 La Vie en Rose 眼淚停唔到

個ending睇到呆左
震撼左勁耐

裝拾荒者執到成日爆錢

我覺得石之心仲好玩過本篇同血與酒
遊戲時間大約10個鐘但係比到嗰種沈浸感好深

中間問你雀仔定雀籠？
個設定用到dlc到
主角對女主不離不棄

玩困難真係打唔掂
幾下就死
又少野拎

睇故事算數射擊game真係頂唔蒲

覺得汪達與巨像正d
有種史詩感
d巨像好那震撼

因為隻game開始留意1900年代既音樂

第九藝術

頂 講漏依星
神作之一

當年要就家用機機能搞到玩法縮晒水
最仆街係發售前唔敢公佈gameplay，買返嚟開機發覺同e3嘅gameplay爭好遠

岩岩爆機
玩完dlc1
未玩dlc2
個ending好複雜

講開汪達, 仲有ICO....
Sony容得下呢D搞幾年燒咁多錢但銷量低的小眾遊戲, 抵讚.

你當槍game係其次，主力用一兩種槍
留隻重型武器打大型機械人
技能要升爆左第一招，我再加埋烏鴉同閃電夠爆機
三代普通難度已經易已過一二代好多
隻game中後會開始恐怖同會講少少歷史事
多d用n指路，用一技射賣野的機械人拎錢
隻game畫風係2013年其實係好鬼勁同靚
我2020年用4k玩都唔錯
如果你覺太恐怖咁1 2代睇人玩算
3代一定要親身玩一玩
3代劇情帶動遊戲

PS+送 玩緊第一集覺得幾好玩，啲玩法好有變化Keep住有新鮮感，
嗰種美式風格同Fallout好似，中晒我口味，
同埋第一身緊張好多，成日俾啲痴線佬嚇親，玩幾個鐘就要抖一陣

日在校園

岩岩玩完 好正 個女仔
成隻game都好浪漫

2013年整得唔錯

好多次為左救女主

開頭酒吧果對扔幣情侶

女比支護身飲料飲
我飲左都唔彈開

搞到入唔到廚房

爆咗4定5次機，dlc 都爆咗，最近又down返落嚟玩，畫面故事定遊戲設定都超正，個故事一開始唔明，但一明就覺得係神作

仲有clash in the clouds好難打，係咪都有劇情㗎

執晒野未
正常會彈開
讀save再試

呢個list有咩問題隻隻都係上乘之作黎

可能因為冇skyrim, fallout nv嗰d掛
但冇依d既原因係...我都冇玩

Cso?

好震撼 第一次搭𨋢上去果陣
我真係企係度聽曬個barbershop 唱曬飛走先走，真係感受緊個世界

好少Game做到咁

屌搞到我又想玩番

係咪純女聲果首

咩嚟Dlc?

玩完1999覺得浮空同電係最好用

Burial at Sea, 第三集個DLC

係啊

生化奇兵可唔可以唔玩1,2，一黎玩3？

琴日玩完2，覺得故事同結局好正，唔明d 人點解話第2集差. I miss you, Delta

"Evil is just a word. Under the skin, it's simple pain."

話2差果D, 通常係相對1來講, 冇咩大突破或者好創新的構思.

傳說對決 >>>> all

可以
唔計DLC既話,同頭兩集關連既地方得好少好少

有得用daddy 同個鑽其實已經好正，係d 技差唔多

人地又daddy我又daddy, 但我完全feel唔到自己厚血強大好揪.

你打到後面d alpha series( 即主角d 兄弟), 其實都好脆

故事相比本家整嗰兩集嚟講係普通啲，不過戰鬥系統係三集入面最好
改善咗第一集嘅不足，防衛戰又幾過癮
之後infinite 簡化晒玩落爭咁啲

防衛戰幾好玩，SET到一地陷阱

第二集唔係差既只係劇情上冇必要，sofia lamb係第一集根本冇出現過，突然憑空出現攞戲黎做好odd
而且劇本同深度完全比唔上第一集

不過分開去睇都係好game,特別係戰鬥系統明顯進步，同little girl互動

玩一先好d
始終好野放後面
如果淨係玩三都得

其實第二集突轉個尾果到好正
用little sister睇個rapture
我呆左

ys,呢到真係做得好,用litter sister angle具現化佢眼中既rapture

我覺得第一集正d其實
雖然唔同類 但我眼中最正嘅game始終係zelda botw

勁難玩，d怪靈活得黎又射得準

請善用魔法

我玩完3先追返1同 2,就會發覺有幾神

一向唔鍾意玩槍game
對於呢隻表示

第一次玩到爆機，畫面靚遊戲性又高

岩岩出個陣即刻買黎玩，劇情真係好難忘
fps 劇情game 真係冇乜邊隻夠佢正，除非Portal 2 都算

伊莉莎白真係AI界嘅女神
平時D AI troll到爆炸
得佢係明燈feel

好鐘意一代個劇情真係好神

一切都係設計好哂

淨係開頭果幾句已經係哲學大師既級數。

個製作人已經離開左2K
同埋1同3已經圓滿晒成個故事 再續寫好畫蛇添足
2K不如認真用無限個畫質重製一代好過
依家個所謂重製廢到仆街
一代成個開場由飛機失事到燈塔入海底極樂城成個正到唔識形容（辭窮
個好結局雖然短到仆街但帶俾人感人真係無限

a man chooses a slave obeys

Portal 個設計好有心思，一代ending首歌都好正. 可惜half life爛尾

肥佬識數三未

數錢就識

第2集個DLC又係好撚正
唔算太長嘅Gameplay時間已經又有Plot Twist，又有感人場面
但硬係唔多覺有人欣賞第2集個DLC

識貨

Little sisters受驚睇野會正常返
有個位籠裏面條友(splicer)叫你埋去, 突然轉返正常,嚇鬼死

Irrational 係解散左但係原班人馬又重組左個新studio,都係under 2k

原來我lag左咁耐
如果係ken自己整返就期待 不過都係希望整個真。重製版1代
明明成個海葬DLC都整好部分景了

Fallout 2,nv

唔係中文版？

美服PSN 3月就係送汪達重製版
照計港服應該一樣

沒GOD OF WAR
沒Persona 5

GOW (2018) 我覺得未有上面嗰堆既高度
上面嗰堆係我真係會成日諗起既遊戲

P5冇玩，本身等P5R，但而家冇時間玩

gow都無人中0高度

純個人意見
人中0真係太多野玩，太多吸引既要素
要睇女有AV女優，要感情線有真島，男人既浪漫就睇桐生＋久瀨
Disco Dance個音樂遊戲係咁多集入面最好玩
有幾個戰鬥風格 (雖然最後都係用火爆浪子+舞者)
OST，成日諗起既就係WOW WOW WOW
一係就I WANT TO BE YOUR GIRL

我對GOW既印象，OVERALL係好，但係冇嗰種獨一無二既震撼感
誇張Ｄ講，我覺得人生冇玩過GOW(2018)係冇乜所謂
但如果冇玩到上面講既遊戲，我會覺得係一種遺憾

神級我覺得要加埋portal 2

畫面以舊game黎講而家都覺得靚 不過英文差....

would you kindly

主人有咩吩咐?

嘩，竟然無人講persona5!? 學生身份既怪盗抵抗強權挺身而出，發揮內心既反抗之心喎

畫面到宜家睇都好靚
本篇同DLC海葬個反差極大
玩哂有好強既失落感

唔計連線既話，我鐘意Portal 1多d

3集邊集最好玩??
岩岩爆左1 , 發覺唔係真係咁神, 有D失望

1.2.3都爆晒 故事好正

咁2,3你應該都唔會好有驚喜了.
你試3喇, 多左個飛鈎可以飛來飛去. 2同1玩落唔差太遠.

如果第一集玩到good end，到你第3集dlc爆機 你會哇一聲

同埋隻game過一排玩返d劇情又有新體會

唯一缺點
個場好撚光,,,玩到眼痛

我想問....如果部機冇第一集save, 咁個DLC會預設邊個ending?
我當年打一代係另一個平台. 依家唔想玩多次.

a man chooses, a slave obeys
當年玩bioshock既人，我諗成世都唔會忘記e個位

你係唔明個故事定溶入唔到個世界？

玩完3再玩返1就覺得1好恐怖
光暗強烈對比

有中文wo
Pc 按o 選返錄音可以睇返文字錄音

ps4都有?

就係玩法劇情都無咩驚喜, 美術 / 世界觀係好正
唔知係咪玩得多近年既大作, 寵壞晒
如果係當時玩既話可能會驚喜D?

不過只係玩左第1集, 都會玩埋佢睇睇點

ds1世界級
所有道具都有劇情線索

Tlou

Gow3一流 最新個隻無玩過

我都係 玩左兩三個鐘無玩落去

以前睇人玩以為係恐怖game黎

想當年玩完要上網睇返個劇情解釋

其實睇你點比較既啫
計劇本RDR2唔差得過佢
RDR2既Sandbox變成佢既優點同時又係缺點
好既係可以真係融入到個世界
唔好既係你代入感唔夠就會變得有啲怪
當然生化奇兵架空既世界觀
令佢既劇本增添好多色彩
啲迷團一個一個咁解開
最後再串連哂成個錯綜複雜既故事
遺憾美+半開放式結局
對應返Topic既Infinity
當年真係覺我無乜Game可以同佢有得比
不過兩個DLC其實係咪有少少夾硬串返1,2集
始終正傳可以話係無乜關連
反而Fitzroy係DLC個段有啲驚喜

有中

Ps 4冇

仲有Divinity: Original Sin 2
未諗過回合制都可以咁好玩

正正同個無限主題相扣
為左終結無限個時空
Dlc亦講埋主線時空個女主結局
因為主線個女主亦發總有其中一個時空係不受影響冇消失到所以要去處理
Dlc 個時空男主雖然曾經錯手過
但主線同dlc主角 都係好愛佢個女
最後亦因為佢地個女而

試試pc啦

正傳after credits screen個放開結局咪幾好
話唔定有個時空係Booker同Annie一齊生活
DLC既Mr Dewitt就係夾硬寫出黎再接返去1, 2集
Booker係受洗前就浸死左
照計點都無可能有Comstock出現
所以唔應該有Mr Dewitt
但係Booker去受洗浸死左
同Booker無去受洗呢兩條時間線就反而無衝突

呢隻我反而唔識欣賞..

玩埋第三集就明更多第一集既故仔，本身個設定都好正，好小game講海底城市，第三集轉天空

ps4 送有兩隻
應該dl邊隻

Arthur Morgan

第一身玩到頭暈 棄咗

第三集好神 劇情帶動game 又有遊戲性 唔似death stranding之類。。
玩完覺得以前d game 好過e+新ge 3a大作好多

保護飛船果關卡左成粒鐘

GOW2018憾贏埋RDR2拎GAME OF YEAR…沒上面既高度咪玩啦

咁講啦，個list的確每隻稱得上是神作。但GOW在動作類遊戲來講，除左怪既種類少之外都諗唔到咩大既缺點。絕對夠資格同畢幫/Wticher3等作品平起平坐

我講左

回合制RPG既頂點，加上可以玩埋MOD，
玩幾百個鐘都停唔到手

P5r?

兩隻都要dl.
一隻係1,2集, 另一隻係第3集.

琴晚先打完個dlc
我都幾鐘意背景同個twist
同ryan,atlas有一定關係,係rapture整超級電腦都合情合理
如果用呢個背景去做第二集主線可能仲好
咁就唔會有攞戲黎做既感覺

劇情推進上都做得好
由一開始以為porter係想搶返電腦複製老婆思想
partner係咁暗示我地被利用
到最後先知自己就係porter

我覺得dlc仲好過本編

Red dead2亞瑟有病果下真係拿住拿住
德奇廢老思想害死佢忠心既人
成個世界觀代入到真係好有feel
配樂又做得好
唯一騎馬真係好悶
但仔細睇佢地既對答係好仔細
佢地交流時候會做下自己野 同小動作
就算支線 機遇任務都做得好仔細 好似同緊一個人傾計
唔會好生硬順粹企係度傾計就算

Gta4
mafia2
呢三個主角都令我好深刻

60gb
thanks

遊戲性唔得 人設音樂劇情係ok
但個故事要人爆3周目
前兩周目劇情仲要一樣
得少少台詞唔同真係唔得
怪種類少設計又求其
遊戲時間有一半都係行地圖
我自己玩到2周目已經太悶棄左

你可以玩完1,2, 剷番佢, 然後先至玩3.

開波陷阱放定好多

其實好簡單，留一隻敵人唔殺就可以慢慢打飛船

太多, 其中一款叫「Planescape: Torment」.

換個角度諗
Good Ending對佢黎講係最好既結局
如果無病有機會仲跟住I have a plan
之後步何西後塵更worse既係俾佢出賣
因為佢同John一樣都係享受做outlaw
佢都唔會忍手或者無機會俾佢金盆洗手
無係第一集出現只係得一個結果

Interplay 以前有好多好野.

騎馬係佢Sandbox既硬傷
有啲任務無對話佢都過場帶過唔洗騎算係咁
但係諗深一層如果無前面咁悶既騎馬

呢一段騎馬既感受可能無咁大對比

岩, 但真正既大佬係BlackIsle Studio.

如何連續五年(1997 - 2001) 被評為The best RPG gaming dev. team.

yes.
BlackIsle 最新果隻好似叫outer world定咩

配音真係一個好大影響
更加突顯到佢既角色
好唏噓

同修女講嗰句I am scared 真係好sad

玩到結局時好失落

TGA頒乜野獎，同我個人玩過又一時諗起既有咩關係
從來唔認同GOTY就係神級，Overwatch、Dragon Age: Inquisition響我心入面只係一般既遊戲
而tlou/gow依兩隻親情比較重既Game都係觸動唔到我,對我黎講只係佳作
預咗畀人屌

玩埋3週目再講
一切都係有原因，重覆都有重覆既原因
了解之後就會驚訝，依D先真係遊戲設計鬼才

剩係佢開Game一開始reboot嗰下會記錄input
去到二週目播返畀我睇嗰下震撼到我，一切都係Well planned
(點解我會知道，係因為當時我做咗1D ON9 INPUT試野拖時間)

但outer world我覺得唔好玩
硬係差咁D野

但我認同佢遊戲性唔太得
可能我打機廢
d彈又密集
我狂斬狂射
但真係唔太知玩緊咩
所以我打nier都覺得悶悶地
想快d打完佢睇故事
冇咩打支線
故事係正既
但可能我咁既心態，所以冇你地感受咁深

我會話Nier既戰鬥係有d可以質疑既位
首先，每個難度既gap係好大
響normal黎講，撳著射擊，斬斬斬就過關，個迴避判定又太好用
但上一個難度就已經係兩個世界
二，Nier冇要求你玩得好，即係dmc、gow係易玩，但都會有個grade畀返你，你玩得好係會有回饋。Nier係解決咗敵人就冇乜動力再深究。
三，9S hacking打怪嗰度唔知想點，個戰鬥節奏變到好怪

但Nier成個遊戲設計&世界係恰到好處地完成
由露骨地將現實哲學家塞入遊戲，到2B同9S重覆相遇又相殺既輪迴
表面係講機械人既生存意思，其實係講緊存在主義，人既生存意義。
最後跳埋出第四面牆，畀你玩彈幕打鳩班製作人，犧牲自己個SAVE去幫其他人。

雖然諗到依響GAME嗰個寒酸既製作 (好多地方/場景好空既，絕大部份既野都係無機物，Artwork model係易做好多)
但又同成個遊戲既主題完全一致，痴撚線，可一不可再既遊戲設計

想俾正評你，禁錯制

岩岩steam買左collection
由一開始玩？定直接玩左三先好？

整outer world係黑曜石, 而黑曜石有部份員工係出身自黑島~

的確真係無咁好玩, 我諗左好耐都係覺得呢類RPG變左3D之後成隻Game會過份複雜左

另外我想講 :

其實Bioware係師承黑島工作室既, 所以黑島先係RPG既癲峰~

第二代稍為遜色

我直頭呆咗

btw undertale

港服下個月送

無爆機，但當旅遊game咁玩
成隻game都做得好靚